[TVB狂loop] 大陸女人︰「唔明你地香港d人為咗錢做D野傷害我地身體...」

TVB新聞係咁LOOP呢段

又扮慘

勇士今年又拎硬CHAMP了三連了

火箭雖敗猶榮!!!
中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀

逃犯條列一過
好多香港男人會被要求引渡返大陸
因為曾經傷害過好多大陸女人身體

水貨≠假貨

大陸貨=假貨

大陸閪咁驚，返大陸打囉，去養和打囉

中美和好，反中撚炒哂車

三毛蛆，上水未呀？